一人一個對付港女既方法

幫幫手 要收服港女，唔好同我講用精靈球

斯華力腸

送曬出國做雞

咁簡單都要開po問

錢

講啦 屌你

你個名.....

洋腸

我選擇逃避
唔對付都係一種對付方法